<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="btnstart2">Comprobar Marca d\'agua</string>
    <string name="btnhelp">Ajuda</string>
    <string name="btnabout">Créditos</string>
    <string name="btnexit">Sair</string>
    <string name="boxhelp">Poe a nota sobre a tela. Tem que estar escuro y podras ver as filgranas que verificar que a nota é verdadera. Mesmo jeito para comprobar as marcas d\'agua.</string>
    <string name="btnboxrate">Qualificar-nos</string>
    <string name="btnboxclose">Fechar</string>
    <string name="boxhelptitle">Ajuda</string>
    <string name="boxstarttitle">Atencao!</string>
    <string name="boxabouttitle">Créditos</string>
    <string name="boxabout">Detector de notas Falsas foi disenhado por Rodrigo Gonzalez Fantino. ¿Te gustó esta aplicación?</string>
    <string name="btnnext">Próximo</string>
    <string name="btnprevious">Anterior</string>
    <string name="btnpa">Pesos Argentinos</string>
    <string name="txta">Anverso</string>
    <string name="txtr">Reverso</string>
    <string name="real_50_watermark">Coloque a nota contra a luz e veja, na área clara, a figura do animal e o número de valor da nota em tons que variam do claro ao escuro</string>
    <string name="real_50_description">As notas de 50 e 100 reais tem uma faixa holográfica que ao movemento da misma, você ve nessa faixa os seguintes efeitos: A) O número do valor da nota e a palavra REAIS se alternam B) A figura do animal fica colorida. C) Na folha (nota de 50) ou no coral (nota de 100) aparecem diversas cores em movimento. A movimente a nota</string>
    <string name="real_100_watermark">Coloque a nota contra a luz e veja, na área clara, a figura do animal e o número de valor da nota em tons que variam do claro ao escuro</string>
    <string name="real_100_description">As notas de 50 e 100 reais tem uma faixa holográfica que ao movemento da misma, você ve nessa faixa os seguintes efeitos: A) O número do valor da nota e a palavra REAIS se alternam B) A figura do animal fica colorida. C) Na folha (nota de 50) ou no coral (nota de 100) aparecem diversas cores em movimento. A movimente a nota</string>

    <string name="peso_col_10K_watermark">En ambos lados del billete, al ponerlo a trasluz se ve un disco precolombino que cambia de verde a violeta.</string>
	<string name="peso_col_10K_description">El billete posee una tinta de brillo metálico que se vuelve verde fluo bajo luz ultravioleta. Posee un hilo de seguridad transparente que a trasluz se lee BRC 10.000, e impresión sensible al tacto( en la numeracón del billete tanto numérica como en letras, donde dice Banco de la República y en la imagen)</string>	
	<string name="peso_col_50K_watermark">En ambos lados del billete, al ponerlo a trasluz se puede observar la imagen del escritor Jorge Isaacs, asi como también un texto que es fragmento de la novela María</string>
	<string name="peso_col_50K_description">Posee dos hilos de seguridad. En el reverso un hilo opaco que es una banda oscura. En el anverso otro hilo que sobresale en cinco segmentos de color plateado, donde a trasluz se puede ver el texto 50 MIL PESOS COLOMBIA. En el anverso se debe ver el texto 50 MIL BRC frente al retrato en la zona del número inferior de la serie. E impresión con relieve sensible al tacto</string>
    
	
</resources>