<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="btnstart2">Comprobar Marca d\'agua</string>
    <string name="btnhelp">Ajuda</string>
    <string name="btnabout">Créditos</string>
    <string name="btnexit">Sair</string>
    <string name="boxhelp">Poe a nota sobre a tela. Tem que estar escuro y podras ver as filgranas que verificar que a nota é verdadera. Mesmo jeito para comprobar as marcas d\'agua.</string>
    <string name="btnboxrate">Qualificar-nos</string>
    <string name="btnboxclose">Fechar</string>
    <string name="boxhelptitle">Ajuda</string>
    <string name="boxstarttitle">Atencao!</string>
    <string name="boxabouttitle">Créditos</string>
    <string name="boxabout">Detector de notas Falsas foi disenhado por Rodrigo Gonzalez Fantino. ¿Te gustó esta aplicación?</string>
    <string name="btnnext">Próximo</string>
    <string name="btnprevious">Anterior</string>
    <string name="btnpa">Pesos Argentinos</string>
    <string name="txta">Anverso</string>
    <string name="txtr">Reverso</string>
    <string name="real_50_watermark">Coloque a nota contra a luz e veja, na área clara, a figura do animal e o número de valor da nota em tons que variam do claro ao escuro</string>
    <string name="real_50_description">As notas de 50 e 100 reais tem uma faixa holográfica que ao movemento da misma, você ve nessa faixa os seguintes efeitos: A) O número do valor da nota e a palavra REAIS se alternam B) A figura do animal fica colorida. C) Na folha (nota de 50) ou no coral (nota de 100) aparecem diversas cores em movimento. A movimente a nota</string>
    <string name="real_100_watermark">Coloque a nota contra a luz e veja, na área clara, a figura do animal e o número de valor da nota em tons que variam do claro ao escuro</string>
    <string name="real_100_description">As notas de 50 e 100 reais tem uma faixa holográfica que ao movemento da misma, você ve nessa faixa os seguintes efeitos: A) O número do valor da nota e a palavra REAIS se alternam B) A figura do animal fica colorida. C) Na folha (nota de 50) ou no coral (nota de 100) aparecem diversas cores em movimento. A movimente a nota</string>

    <string name="peso_col_10K_watermark">Nas duas faces da nota, você poderá ver um disco que ao moverlo muda de verde a violeta.</string>
	<string name="peso_col_10K_description">A nota posue uma tinta metálica que torna-se verde fluorescente baixo luz ultravioleta. Alem de isso, há un hilo de segurança transparente que a contra luz pode-se ler BRC 10.000. A última medida e impressao sensível ao tato( na numeraçao da nota, onde diz Banco de la República e na imagen)</string>	
	<string name="peso_col_50K_watermark">Nas duas faces da nota, a contraluz pódese observar a imagem do escritor Jorge Isaacs, é tambêm um texto fragmento da novela María</string>
	<string name="peso_col_50K_description">Posue dois hilos de segurança. No reverso uno opaco que é una banda escura. No anverso o outro hilo que têm cinco segmentos de cor prateado, que a contraluz pode-se ler 50 MIL PESOS COLOMBIA. Alem de isso, no anverso debe-se ler o texto 50 MIL BRC embaixo do retrato. A impressao é sensível ao tato</string>
    
	
</resources>