<resources>

    <string name="app_name">Detector de Billetes Falsos</string>
    <string name="btnyes">Si !</string>
    <string name="btnno">No, disculpa </string>
    <string name="btngopro">Remover Publicidades</string>
    <string name="boxrate">Apreciariamos mucho si nos calificaras en la play store, solo te tomará un minuto. </string>
    <string name="txtpropaganda">Hola soy Rodrigo, el desarrollador de esta app. Recién terminé de programar un nuevo juego. ¿Te gustaría probarlo? Es completamente gratuito!</string>
    <string name="propagandatitulo">Mi nuevo Juego</string>
    <string name="propagandayes">Si por supuesto !</string>
    <string name="propagandano">No, gracias.</string>
    <string name="btnstart">Iniciar UV</string>
    <string name="btninfo">Más info sobre los billetes</string>
    <string name="btnstart2">Comprobar Marcas de Agua</string>
    <string name="btnhelp">Ayuda</string>
    <string name="btnabout">Créditos</string>
    <string name="btnexit">Salir</string>
    <string name="boxhelp">Pon un billete sobre la pantalla en un lugar lo suficientemente oscuro y podras ver los pelitos verdes que indican autenticidad del billete. En el caso de querer comprobar marcas de agua también apoya el billete en la pantalla y veras como resaltan las marcas de agua.</string>
    <string name="btnboxrate">Califícanos</string>
    <string name="btnboxclose">Cerrar</string>
    <string name="boxhelptitle">Ayuda</string>
    <string name="boxstarttitle">Atención!</string>
    <string name="boxabouttitle">Créditos</string>
    <string name="boxabout">Detector de billetes Falsos fue diseñado por Rodrigo Gonzalez Fantino. ¿Te gustó esta aplicación?</string>
    <string name="btnnext">Next</string>
    <string name="btnprevious">Previous</string>
    <string name="btnpa">Pesos Argentinos</string>
    <string name="txta">Anverso</string>
    <string name="txtr">Reverso</string>
    <string name="securityMeasures">Medidas de seguridad</string>
    <string name="watermark">Marcas de agua</string>
    <string name="currency">Moneda</string>
    <string name="country">País</string>
    
    <string name="menuInitUV">Iniciar UV</string>
    <string name="menucheckWatermark">Marcas de Agua</string>
    <string name="menuNoteSpec">Especificacion Billetes</string>
    <string name="menuHelp">Ayuda</string>  
    <string name="menuRemoveAdds">Remover publicidad</string>    
    <string name="menuCredits">Créditos</string>    
    <string name="menuShare">Compartir</string>
	<string name="Currency">Moneda</string>
    <string name="Denomination">Denominación</string>
	
    
	<string name="real_50_watermark">Coloque contra la luz y verifique en el área clara la figura de un animal y el número de valor del billete en tonos que varian de claro ao oscuro</string>
	<string name="real_50_description">Los billetes de 50 y 100 reais tienen una marca holográfica que al moverse puede ver los siguientes efectos: A) El número de valor del billete y la palabra REAIS se alternan B) La figura del animal se vuelve colorida. C) La hoja (en los billetes de 50) y en el coral (billete de 100) aparecen diversos colores en movimiento</string>
	<string name="real_100_watermark">Coloque contra la luz y verifique en el área clara la figura de un animal y el número de valor del billete en tonos que varian de claro ao oscuro</string>
	<string name="real_100_description">Los billetes de 50 y 100 reais tienen una marca holográfica que al moverse puede ver los siguientes efectos: A) El número de valor del billete y la palabra REAIS se alternan B) La figura del animal se vuelve colorida. C) La hoja (en los billetes de 50) y en el coral (billete de 100) aparecen diversos colores en movimiento</string>
	
	<string name="peso_col_10K_watermark">En ambos lados del billete, al ponerlo a trasluz se ve un disco precolombino que cambia de verde a violeta.</string>
	<string name="peso_col_10K_description">El billete posee una tinta de brillo metálico que se vuelve verde fluo bajo luz ultravioleta. Posee un hilo de seguridad transparente que a trasluz se lee BRC 10.000, e impresión sensible al tacto( en la numeracón del billete tanto numérica como en letras, donde dice Banco de la República y en la imagen)</string>	
	<string name="peso_col_50K_watermark">En ambos lados del billete, al ponerlo a trasluz se puede observar la imagen del escritor Jorge Isaacs, asi como también un texto que es fragmento de la novela María</string>
	<string name="peso_col_50K_description">Posee dos hilos de seguridad. En el reverso un hilo opaco que es una banda oscura. En el anverso otro hilo que sobresale en cinco segmentos de color plateado, donde a trasluz se puede ver el texto 50 MIL PESOS COLOMBIA. En el anverso se debe ver el texto 50 MIL BRC frente al retrato en la zona del número inferior de la serie. E impresión con relieve sensible al tacto</string>

	<string name="yuan_all_watermark">Se encuentra en la parte inferior izquierda de las piezas en la cual se puede apreciar la denominación que corresponde; de igual manera el grosor del papel varía en esta zona.</string>
	<string name="yuan_all_description">Intaglio de impresión: La impresión levantada es usada para las partes seleccionadas del diseño, como los caracteres chinos mostrando a la denominación y el retrato; las piezas sienten rugosas al tacto, en los billetes falsos el pelo de Mao no se sentirá rugoso.</p> <p>Otra forma de detectar la autenticidad de un billete es buscando si aparece la denominacion del billete en el circulo azul arriba a la derecha cuando uno pivotea el billete de forma horizontal.</string>
	
	<string name="pmex_all_watermark">Consiste en una imagen que se forma en el papel o polímero durante su fabricación y que se puede ver por ambas caras del billete al observarlo a trasluz, apreciándose los detalles y tonalidades que la componen. /n  /n En los billetes del Tipo F, la marca de agua corresponde al personaje. En el caso particular del billete de 200 conmemorativo, la marca de agua corresponde a la Victoria Alada. El billete de 100 conmemorativo no tiene este elemento de seguridad. /n  /n Adicionalmente, los billetes de 100, 200, 200 conmemorativo, 500 y 1000 pesos tienen otra marca de agua que corresponde al número de la denominación. /n </string>
	<string name="pmex_all_description">RELIEVES SENSIBLES AL TACTO: /n  /n Algunos elementos del anverso de todos los billetes tienen relieves que se pueden percibir al tocarlos con la yema de los dedos, principalmente en el texto "Banco de México", en el personaje, en el número de la denominación, en la marca para invidentes y en la denominación con letra. Adicionalmente, los billetes de papel también tienen relieves sensibles al tacto en el elemento que cambia de color; y los billetes de polímero, en los elementos que se encuentran sobre la ventana transparente. /n  /n Además, en el billete de 20 pesos se puede percibir el relieve en la balanza; en los billetes de 50 pesos, en los cañones; en el billete de 100 pesos, en los hombres sentados; en el billete de 200 pesos, en los libros, ventana y tintero; en el billete de 500 pesos, en los alcatraces, pinceles y mujer; y en el billete de 1000 pesos, en la iglesia y en la campana. En los billetes conmemorativos de 100 y 200 pesos, también hay relieves sensibles al tacto en la leyenda conmemorativa y en el número "2010". Finalmente, esta característica también está presente en el texto de tamaño decreciente en los billetes de papel y en el nuevo diseño del billete de 50 pesos. /n  /n Cuando el billete está nuevo o con poco uso, el relieve se siente con mayor facilidad. /n  /n  /n  /n  /n ELEMENTO QUE CAMBIA DE COLOR /n Es un elemento que al girar o inclinar el billete, cambia de color. /n  /n  /n Billete de 500 pesos /n  /n En este billete cambia de color la parte derecha de la flor de alcatraz que se ubica en la esquina superior izquierda. Este elemento tiene relieve por lo que es sensible al tacto. /n  /n Billete de 1000 pesos /n  /n En este billete cambian de color la capilla y la torre derecha de la iglesia estilizada que se ubican en la esquina superior izquierda. Estos elementos tienen relieve por lo que son sensibles al tacto. /n  /n  /n  /n HILO 3D /n Este hilo está integrado al papel y tiene figuras de caracol en tercera dimensión que se mueven en sentido cruzado al movimiento del billete; si éste se gira en forma vertical, los caracoles se mueven en forma horizontal, si el billete se gira en forma horizontal, los caracoles se mueven en forma vertical. Visto a trasluz, el hilo 3D se ve como una banda continua que cruza al billete. /n  /n El hilo 3D es rojo en el billete de 100 pesos, verde en el billete de 200 pesos, café en el billete de 500 pesos y violeta en el billete de 1000 pesos. /n  /n  /n  /n  /n TEXTOS MICROIMPRESOS /n Todos los billetes tienen textos de tamaño muy pequeño por anverso y reverso que no son legibles a simple vista y que generalmente requieren de un lente de aumento para poder leerse. /n  /n Billete de 500 pesos /n  /n SE HA DICHO QUE LA REVOLUCIÓN NO NECESITA AL ARTE, PERO QUE EL ARTE NECESITA DE LA REVOLUCIÓN. ESO NO ES CIERTO. LA REVOLUCIÓN SÍ NECESITA UN ARTE REVOLUCIONARIO. /n DIEGO RIVERA. /n  /n Billete de 1000 pesos /n  /n  "... SIN PATRIA NI LIBERTAD ESTAREMOS SIEMPRE A MUCHA DISTANCIA DE LA VERDADERA FELICIDAD." /n "GRITO DE DOLORES, /n 16 DE SEPTIEMBRE DE 1810" /n  /n  /n  /n HILO DE SEGURIDAD /n  /n Al observar a trasluz los billetes de 100, 200, 500 y 1000 pesos, se aprecia un hilo de aproximadamente un milímetro de ancho que cruza verticalmente al billete. A este hilo se le conoce como hilo de seguridad y se incorpora al papel durante su fabricación. /n  /n Para observar este elemento de seguridad, el billete debe ser visto a trasluz. /n  /n  /n  /n  /n  /n FLUORESCENCIA /n En el reverso de todos los billetes hay diseños impresos con tintas fluorescentes que brillan al ser expuestas a la luz ultravioleta (también conocida como "luz negra"). En particular, en el billete de 50 pesos, la fluorescencia tiene dos colores. /n  /n Bill bajo luz negra F y F1 sin conmemorativos  /n  /n Adicionalmente, los billetes elaborados en papel cuentan con fibrillas de colores en ambos lados; es decir, pequeñas fibras incrustadas en el papel y distribuidas al azar, que también son fluorescentes y sólo pueden observarse bajo luz negra. /n  /n En el caso de los billetes de 100, 200, 500 y 1000 pesos, el hilo 3D también brilla bajo luz negra. /n </string>
	
	<string name="parg_100_watermark">Visible en transparencia, una filigrana exhibe el retrato de Eva Perón y sus iniciales.</string>
	<string name="parg_100_description">MOTIVO DE REGISTRO PERFECTO /n Observada en transparencia, la representación estilizada de la balanza se vuelve completa. /n  /n HILO DE SEGURIDAD /n El hilo de seguridad de 5 mm. integra el retrato de Eva Perón, las iniciales del Banco Central de la República Argentina y el valor del billete. /n  /n CALCOGRAFÍA /n La calcografía da al billete un relieve característico, perceptible principalmente sobre el retrato de Eva Perón.  /n  /n TINTA SPARK® /n La tinta de seguridad SPARK® ofrece un efecto dinámico multitonal. Cuando la impresión se inclina el color cambia progresivamente de verde a azul.  /n  /n IMAGEN AL CORTE /n El nuevo billete presenta una impresión calcográfica que cubre la superficie del mismo hasta el borde de corte, a diferencia de los billetes tradicionales donde existía un “marco” sin impresión. /n </string>
	<string name="parg_50_watermark"></string>
	<string name="parg_50_description"></string>
	
	<string name="usd_100_watermark">Sostenga el billete a contraluz y busque la imagen tenue de Benjamín Franklin en el espacio blanco a la derecha del retrato. La imagen es visible desde ambos lados del billete.</string>
	<string name="usd_100_description">Banda de seguridad en 3-D /n Incline el billete hacia adelante y hacia atrás mientras mira en la banda azul. Verá que las campanas se convierten en números 100 cuando se mueven. Cuando inclina el billete hacia adelante y hacia atrás, las campanas y los números 100 se mueven de un lado a otro. Si lo inclina de un lado a otro, las campanas y los números 100 se mueven hacia arriba y hacia abajo. La banda está tejida en el papel, no impresa. /n  /n Tinta que cambia de color /n Incline el billete para ver cómo cambian de color cobre a color verde la campana del tintero y el número 100 en la esquina inferior derecha del anverso del billete. /n  /n  /n Hilo de seguridad /n Sostenga el billete a contraluz para ver el hilo de seguridad incrustado verticalmente a la izquierda del retrato. El hilo lleva impresas las letras USA y el número 100 en un patrón alterno, visible desde ambos lados del billete. Este hilo se ve de color rosa cuando es iluminado con luz ultravioleta. /n  /n Impresión en relieve /n Recorra con el dedo, de arriba a abajo, por el hombro de Benjamín Franklin en el lado izquierdo del billete. Deberá sentirlo áspero al tacto, como resultado del proceso mejorado de impresión intaglio utilizado para crear la imagen. La impresión en relieve tradicional puede apreciarse en todo el billete de $100, que es lo que le da una textura tan distintiva a los billetes de la Reserva Federal. /n  /n Microimpresión /n Busque cuidadosamente la impresión en tamaño pequeño (quizá sea necesario ampliarla) THE UNITED STATES OF AMERICA sobre el cuello del saco de Benjamín Franklin, USA 100 alrededor del espacio en blanco donde aparece la marca de agua, ONE HUNDRED USA a lo largo de la pluma dorada y números 100 de tamaño pequeño en los bordes del billete. /n </string>
	<string name="usd_50_watermark">Sostenga el billete a contraluz y busque la imagen tenue del presidente Grant en el espacio blanco a la derecha del retrato. La imagen es visible desde ambos lados del billete.</string>
	<string name="usd_50_description">Tinta que cambia de color /n Incline el billete para ver cómo cambia de color verde a color negro el número 50 en la esquina inferior derecha del anverso del billete. /n  /n Hilo de seguridad /n Sostenga el billete a contraluz para ver el hilo de seguridad incrustado verticalmente a la derecha del retrato. El hilo lleva impresas las letras USA 50 y una bandera pequeña en un patrón alterno, visible desde ambos lados del billete. Este hilo se ve de color amarillo cuando es iluminado con luz ultravioleta. /n  /n Impresión en relieve /n Recorra con el dedo la superficie del billete para apreciar la impresión en relieve, que es lo que da una textura tan distintiva a los billetes de la Reserva Federal. /n  /n Microimpresión /n Busque cuidadosamente la impresión en tamaño pequeño (quizá sea necesario ampliarla) FIFTY, USA, y 50 en el interior de dos de las estrellas azules que se encuentran a la izquierda del retrato, repeticiones de FIFTY recurrente en los bordes de ambos lados del billete, y THE UNITED STATES OF AMERICA en el cuello del presidente Grant. /n </string>



	<string name="share_text_dialog">Acabo de utilizar la aplicación "Detector de billetes falsos". Quieres tu también verificar la autenticidad de tus billetes? Puedes descargarla desde la playstore de android: </string>
	
	
	
	
		
</resources>
